i9~9980xe 求list

預算50-60k
i9~9980xe
Rtx2080ti

出得9980XE仲要講budget
梗係玩MAX list啦

2張titan rtx
Ek自組
箱用1000D其他自己諗

兩張Titan 都過四皮

都話咗2080ti sli

就隊四條royal ram 佢嘆啦

9980xe 16000
底板x299 貴個d 4000
2080 ti sli 20000

仲有10000買機箱，火牛，ram，ssd

好似有d難

唔係喎，佢上限60k

仲有20k

屌8仲條8gb royal ram 10000

機箱火牛ssd 仲有10000玩

9980XE
HOF 2080ti oc lab ver
Royal ram 4600c18 x 8
MSI x299 creation
Ax1600i
其他自己諗

卡x2

用得9980仲有畢直限
落返用9900k la diu

2080ti幾時轉左做hof
唔係rog咩

自組左佢啦

最憎人地抄9我

自組又10000架喇

佢6皮嘢你估好多？

咁不如叫佢用咭皇啦

我砌個自組都接近2蚊

咁又唔得 我地唔係腦場sales

我正常d, 一皮啫

咭皇先正，你唔識嘢咋

其實如果hof兩張風冷 都鬼鬼地架啦
貼住咁濟

咁用EATX 4slots 咪好少少囉

Sli 唔上水都預咗著火啦

你睇下z巴

佢兩張係唔夠涼架

D 咭溫度上路升，速度一路降架

雖則唔頂到上83-87度就唔會嚴重throttle

但玩sli 都係上水好

lm學嘢

Sli 唔上水
2張卡貼到痴埋咁濟

MAX ROG List:
CPU: Intel Core i9-9980XE
RAM: G.SKILL Trident Z RGB 4266MHz C19 8x8GB
底板: ASUS ROG Rampage VI Extreme Omega
M.2 SSD: Corsair MP510 1.92TB 或者等Samsung 970 Evo Plus 2TB
M.2 Cooler: ADATA XPG Storm RGB M.2 2280
SATA SSD: Samsung 860 EVO 4TB SATA
顯示卡: ASUS ROG Strix 2080Ti x2
PSU: ASUS ROG Thor 1200W
機箱: 聯力DK-04
散熱膏: Thermal Grizzly Conductonaut 液態金屬

水冷:
底板Monoblock: EK-FB ASUS ROG R6E RGB Monoblock - Nickel
GPU Block: EK-Vector Strix RTX 2080 Ti RGB - Nickel + Plexi x2
Pump: EK-XRES 140 Revo D5 RGB (stand-alone) x2
Reservoir: EK-RES X3 250 RGB
Radiator: EK-CoolStream PE 480 (Quad) x1 + EK-CoolStream PE 240 (Double) x2
Fans: EK-Vardar EVO 120ER RGB (500-2200 rpm) x8
Fan splitter: EK-Cable Splitter 4-Fan PWM Extended x2
Coolant: EK-CryoFuel Clear Premix 900mL x2

請買足夠喉管Fitting, 以上配件每件兩粒基本上要18粒Fitting
放水閘要一個T或Y型splitter，額外多2粒喉管fitting(總共20粒)，再加一個M-M fitting同ball valve
如果硬喉唔屈又要更多fitting
玩硬喉最好買Bitspower喉同fitting，因為有90度fitting可以兩邊插硬喉
軟喉喺EK買就得，順手慳埋運費

RGB: Phanteks addressable RGB燈條

埋單估計9萬幾